一哥啲英文連毅進仔都不如

乜撚野叫June of twelve
一哥連12th June都語識讀
好心搵人直譯埋落份講稿度比佢啦
好失禮呀身為警畜既代表

阿sir英文唔駛你教

喇沙 港大

喇沙唔係應該超勁嫁咩

仲要佢果個年代

有咩問題？
毅進中嘅一哥唔係應該比毅進仔仲毅進咩？

起碼佢冇話I can’t find the exact date先啦

你見佢答句英文啲字都咁辛辛chok出黎就知啦